係香港換定去到日本先換yen好？

就去日本
係香港換定帶過去好
定開通海外提款到時直接係atm㩒好？
邊樣換得多啲？

銀聯個rate唔錯
手續費我用恆生每次收$15

香港電匯

問條柒咩
唔講以為你唱幾百萬yen

Why not?

留名 我都想知

去機場換

一去到日本機場搵atm㩒就ok
唔使特登喺香港唱定

唔該哂

冇搞海外提款 表示一定係香港禁定先去外地玩

我以前都係
去邊都好都係一半一半
㩒定一半去到換
另一半就到時㩒
好似保險啲

我會直接放兩個袋